CSL 4xx 用量蟥，下年4月完，想平手出iPhone X

有冇雞會 ?
唔介意加合約期 ？

有冇爸打試過？

等機條隊好似排到1月